關於Tesla有啲野想問

1. 點解Tesla個股價同企業價值畀人低估得咁嚴重，特別係前嗰幾年，Elon Musk有光環有領導有創新能力，幾年前以經有好高知名度，外界對佢啲評價又高，廿一世紀天才，個級數直情可以媲美Steve Job, Bill Gates，係咪因為Tesla畀人嗰觀感似係SPCE嗰類meme-stock？但Tesla係真係突破到創新喎？

2. 仲未持有Tesla嘅人嗰理由係咩？太貴？產量底？

單純講Tesla公司嘅電子車業務，電子車係未來大熱，Tesla可以做到車界luxury brand，從條底褲都睇得出佢產品係有大量支持，而佢都仲未出其他賺錢配件，仲有研發緊嘅自動駕駛等等科技，宜家市值同股價我都略嫌仲係低位，都仲未計投入Elon Musk將來可能會上市嘅spacex, starlink, neuralink 帶黎嘅增益同關注。

Tsla泡沫好大架

成個市啲科技股增幅平均都有50%，咁成個市都有泡沫啦
Tesla特別在佢之前price low咁多，所以咪超增幅，都想問埋點解price low得咁緊要？

早幾年都冇賺過錢 個個又睇死佢

過幾年又有「關於xx有啲野想問」 根本呢個問題都on9

之前話佢天才係有嘲諷意思？
宜家全球第五富仲有無人笑佢

所以想問點解有人睇死佢

SpaceX, starling, neuralink唔係講咗唔上市咩？
佢一向想當私人project搞
宜家又唔係無cashflow
上咗市好多嘢要受管制，財報又要透明，做咩下下都要同股東交代
對佢公司啲燒錢project 發展好唔理想

當年yahoo pccw 都比人睇到未來好遠

佢好似唔係做電子車係電動車

講咗唔上？仲正，買Tesla等於買埋其他，唔排除個科技互用合作，亦避免埋其他上市搞到資金投入另一邊

點同，例如yahoo根本創立咗就無長進，有bing又有google嘅競爭，自己財困而個發展去到樽頸位都仲唔肯妥協商業合併，自視過高

你明282 就明tsla

sor
車

2300

why？唔係一時之氣黎喎

你講呢幾樣野 tsla都做緊

我依幾個月先玩美股，睇返資料先唔明點解之前得幾百，price low得咁緊要

佢學生哥高J驚青所以想黎尋求安慰

佢宜家出產量唔夠多啫，出返舊product都已經可以有一大堆人買

如果遲D出到D必需品就不得了

前幾年無盈利，好多人唔敢買
個人因素太強，間嘢要超級天才先run到

Amd Google後發先至
講真tsla對手唔少

2萬蚊一個月人工燈到佢跌，令到一個跨時代科技產物發展卻步
低到爛呀呀呀！！！

咁當然咩都有可能，大陸設廠大陸偷資料搞到被人超越，所以投資嗰時風險要分攤，唔好放晒落一個籃度

一直睇好

D廠又設係中國，未來個市場好大
期待搞個恒馳x特斯拉聯名車

我諗啲人擔心嘅原因係間公司到依㗎都未有盈利，仲係不停蝕緊錢

大家係當年Apple $2000嗰時都係咁諗咩

係都蔚來，小鵬，理想先啦

藉口黎jer,有d野先天時地理人和
之前大行夠話tesla值1蚊

信自己信嘅野就得其他人講乜唔洗理

用neuralink合埋眼用第五感揸車指日可待

講真tesla model3係美國都仲係比較貴 如果可以撳到30,000usd頭咁我諗佢可以再做大啲

佢先打造個luxury brand賣貴啲，營收高再整平車，好似apple咁賺大錢
宜家等個靚價買Tesla stock，遲下就買得起Tesla，實現Tesla經濟內遁環

好似iPhone Xr咁出架 model 3r?

btw打造你老母

green screen 問題係難搞，想撞嗰時咪switch mode去自動駕駛，咁咪可以避咗個法律責任

sor,下次講build免除誤會

如果你呢個問題係幾年前問先有意義e家係無 因為你永遠唔會推斷到下一隻tsla係邊

笑死 年頭190蚊個時冇人話elon musk係天才
而家2300 半年後突然話係天才股價嚴重低估

宜家做大咗，見係成功嘅，但個市值都仲有一大潛在發展價值，但個個就話太高太離譜，想睇下大家點諗，miss咗賺少幾倍就卻步好戇兜

高追俠搵朋友姐,俾佢J吓囉

咁多年黎連登都無數人睇死700架
而家升到五百幾蚊
你又答下點解呀不如

買小小囉 同果堆基金咁 由佢升跌都唔太洗理
止蝕都可以唔set

各位大佬細縱橫股壇咁耐一定賺咗好多錢，細佬以後一定多啲做功課，向咁多位大佬學習

你個所謂既潛在發展價值係點得黎先
嗱利申返我就無tsla但係唔係因為tsla唔好而係佢隻野太大一買我個細倉就太重
不嬲連燈都係見升拜見底踩 有信心咪大手驚閪 好似隔離nio個樓主我就佩服既 人地係真心相信自己既研究大手入 信念堅定 你可以學下佢